召集所有喜愛周國賢既面孔 (3) 12月開演唱會!!!! 9月出 Play Live CD

Official Facebook:

Official Instagram:

Official Youtube :

Unofficial Fans Page:

Unofficial Fans Group:

Unofficial Telegram Group:

周國賢1979年出生於香港跑馬地養和醫院，有一弟與一妹。1993年，13歲移民紐西蘭，已與他三位好友黃曉暉（Goro）、貝祖貽（Joey E-Pui）與貝祖銘（Jerry）組成樂隊Zarahn，更開始作曲，在日本兩年時間即結識了來自韓國的同學李美英，2002年兩人即定居香港並結婚，現育有三女。

925 Play Live CD
發行日期：2017年09月11日
WowMusic已接受預購

09月11日星期二於各大唱片舖有售
派台歌 推銷員之死Live Version

愛比死更冷
領銜主演：周國賢、唐瑞雪
9月26澳門首映, 10月 上映
在佈滿灰塵的城市埋，
一把意外拾獲的匕首；一位飽受欺凌的文靜少女；
一套故人的制服，一名憤世嫉俗的反叛青年；
他們有着相同的名字，
牽引着他們的是命運的紅線，還是報仇的欲望？

歷年專輯發行日期
2004年03月18日 周國賢同名EP
2004年11月26日 溫室汽球
2005年11月10日 光
2009年06月22日 College(新曲+精選)
2010年10月28日 Implode
2011年07月20日 This Is Not The End
2011年12月22日 Project December
2012年08月21日 Live A Life
2015年09月08日 We Fight Like Kids
2016年04月18日 Children Song
2016年12月21日 風起

Zarahn 時代
2006年10月17日 十二優
2007年04月03日 12A Acoustic
2007年09月28日 怪誕城之夜 Tales EP

近年live
21首曲目精華合輯@ We Fight Like Kids 2

漢城沉沒了@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

理智與感情@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

愛比死更冷@ Endy Chow Play Live 2016

目黑 (歌迷合唱版) + 地下街 + 不敵@ Gimme Live

周國賢寫俾其他歌手既歌
塞車

夠鐘

動物農莊

True Romance

Post 1

Post 2

聽講12月會開兩場或以上

紅館 ？

好想自己個樣似周國賢

lm

好想男朋友似周國賢

我都想

有邊個唔想

幾時有飛買

9月中可能

留名

12月演唱會有咩資料？Thanks

concert

流明

係真唔係

等9月中

珍珠都冇咁真

係咪有周國賢CD 無損 搵咗咁耐得買到風起 圖書館啲碟都唔齊

我屌正呀喂

拿 我記住架

演唱會

Lm

Send咗Email去Wowmusic問啲嘢都唔覆嘅

周仔自己講會唱 如果有埋雪國咁就好

試下Facebook? Btw改咗14號出碟

演唱會

好想去

去la

新post留名

演唱會呀

劉明集氣推腎佬上藍館

有無人想一齊jam腎仔d歌

有冇人同我一樣一去東京個腦就自動播腎仔啲歌

我都係
去東京淨係會聽佢嘅歌

三角鈴留名

Pish

隻碟聽日出??

係聽日定係後日出？

聽日剩係公司定嘅有機會有 不過都唔好抱咁大期望有
星期五公司訂嘅應該有貨，cd鋪應該要星期六或者星期一

真係有演唱會?

應該今日有

買左啦！！！

cd warehouse 140有海報送

冇去925,隻碟有咩歌

12月會開演唱會??

有show喇

之前美食展見到個mk紋身友好似周國賢，我係咁望佢望到佢西我面

有冇人知點買演唱會票
好想去

正呀

嘩原來有個咁嘅post仲要已經開到3
即刻留個名先

要靠大家支持啦

想去con

終於有演唱會

就算冇frd睇都要狗衝了

新碟好撚正呀

觀塘apm有冇得買 ？

單機都會去

德福hmv 未有 淘大cdwarehouse見仲有2隻放出黎

HMV好垃圾
銅鑼灣咁大間鋪連周仔個column都冇

去cd warehouse買啦 140送poster
hmv

已經係太古cd warehouse買咗
新鋪位行得舒服咗

天馬行空live正到

張氏情歌

呢首佢自己唱返好有feel
現場聽一定仲正

喊左 頭先去始創cd warehouse買
poster已經送晒...

荃灣廣場cd warehouse冇poster

cd cut talk

我有現場聽，仲要第一首，出晒水

沙田買冇poster送

仲未睇過佢既live
黎緊開show一定要睇

有無ching會3場去曬

冇咗talk硬係爭咁啲feel

買到話你聽

邊間仲有poster？

LM

幾時開賣

要自己去睇

我揾到朋友陪我睇一場 諗緊自己睇多兩場好無

隻新碟難唔難買

新碟會唔會係串流平台聽到架？
不過為左高清無損，一陣都會攞舖頭買返隻實體CD

*你老母笑撚死目黑嗰度cut咗個粗口

Kkbox幾時有

有冇爸打知邊到仲有海報送

係咪我唔夠die hard
我買果陣佢問我要唔要poster我無要

竟然有人唔要

我淨係知夜晚尖沙咀街頭痴滿晒好想搣

同問

九龍灣冇 想要

荃灣有

最好打去問左先

係咪仲未有飛買

係咪周圍都冇晒海報 行晒成個旺角都冇

我覺得呢個version仲正

呢個版本真係

呢隻無FULL VER

同問
去左we fight like kids 2 好正

wow有得訂飛

詳細希望

淨係係電台宣傳過一句 完全無事前通知就開放預訂
仲要無得揀場次 一定要中銀入數
用最原始既jpg form 維高文化

Heading 字體咩料，維高係咪冇budget

點解張form咁柒

點解個feel咁hea...
整個google form 唔會好啲咩

即係 填form -> 入數-> email交？

呢間公司真係垃撚圾
2017仲要用填Form入數嘅方法嚟畀錢
我諗用Email已經係佢哋嘅極限嚟

間垃圾公司好多嘢都好唔清晰又唔方便 仲停留咗係十年前

以家都唔知入唔入數好

陣間入左數但無位
得退錢係咪要等到2046
就連簡單想揀日子都唔知點算
買左坐位 又無得揀
咁都叫優先？

買張飛都咁麻煩

包一定買到?
入左數但係賣哂咁點玩法?
主辦單位真係垃撚柒圾

想買都唔知入唔入數好

佢轉左呢間公司第一場演唱會乛⼂

好驚入左數但係無位

俾你哋咁講一講都唔知買唔買好

Same

灣仔聲威閣135入手 但唔記得問佢拎海報

頂 想簡簡單單買張飛睇live都唔得

wow music d安排唔好再垃圾d
日子都冇得揀真係好撚on9
而加都唔知買唔買好

wowmusic 每次d form都on撚9
屌你google form都唔識整

點訂咖

無得揀位真係

完全唔敢買
佢fb page比人屌化哂
諗住搏下佢過幾日會改安排
但好淆佢賣哂飛

最終都係入左數

周國賢 演唱會 2017 周國賢 銀河鉄道之夜 演唱會 2017

周國賢 演唱會 2017 消息!
優先購票 - WOW Music 維高文化 優先預購
訂票日期: 2017年9月20日 - 10月5日 (維高文化)
訂票詳情:
(facebook好多人話佢個預購好混亂...)

演出日期: 2017年12月12日 - 13日 (共2場)
門票價錢: HK$680(企位) / $580(座位)
演出場館: 旺角麥花臣場館
公開發售: 有待公佈
最新消息: 周國賢 facebook

詳細演出日期
1) 2017年12月12日 (星期二) 頭場
2) 2017年12月13日 (星期三) 尾場

去左fans group訂

同去wow music訂有咩分別?

可以指定日子同恆生入數

fans group係邊到? 求link

fb: endy chow fansgroup

死啦 入左數 睇完你地講好驚

我都入咗 好撚淆

佢又唔覆我 都唔知點

佢覆左我啦但未有拎飛詳情

請問你幾時入？我今日下晏入下晏send

入咗數，唔撚驚

我21號入

on9

屌 點撚樣買飛呀
咁撚垃圾既預訂 on撚9

好 睇下下星期佢覆唔覆

屌2017年重用緊十鳩幾年前既方法
我22號下晝入

個email幾時收架

我21號入 22號凌晨send email
依家都未收到email
好撚on9
冇位都send個email嚟呀

鉄 係咪即係 鐵？

屌 如果無位要refund都唔知佢會點arrange
同入票買樓等抽簽有乜撚野分別

我20號入都未收到email,係咪訂唔到

20號收唔到但係21號收到
都預左亂架啦

有，買樓都只係俾訂
佢要全費+手續費

好驚等唔到佢email
之後又有公開發售都唔知買唔買好

22號晏就入& send email

今生不回家呢個version係周仔真係有整定其他人自己整？

唔是腎仔

呢個係風起hidden track嚟，冇買風起咩？
(條片唔是腎仔整)

無買實體碟

風起有兩條Hidden Track：
今生不回家（Demo Version）
Children Song（Earth Mix）

岩岩收到電郵話買到

星期六入數收到email

等咗咁耐 我都收到啦
幾驚收唔到 嚇撚死我

我仲未收到

我都收到喇

童話中，是單純的想像。
列車中，是成長的當下。
乘坐回憶列車，遊走銀河鉄道，
穿梭密佈星羅，尋覓維度裡的你，
失散，再相擁。

其實今次會唔會加場架

之前話3場 我估等頭兩埸爆左先出

第四部曲

仲未有email,打佢個電話鄧冇人聽

以前睇天與地已經覺得2個好似，依家佢仲要留埋長髮，同project december 個封面一樣樣

有無人一樣等緊公開發售

係 嗰時同阿媽講周國賢呀
點知原來唔係

諗起阿媽有日聽電台聽到周博賢，大嗌有周國賢

我

希望唔好錯過左

周國賢 Endy Chow jaugwokyin
14 分鐘 ·
WOW Music、VAGUE EYES主辦－－
{GALACTICA銀河鉄道之夜}
周國賢2017演唱會
ENDY CHOW IN CONCERT
地點: 旺角麥花臣場館
日期: 2017年12月12、13日
時間: 晚上8時15分
票價: $680／$580
**門票10月12日於Cityline公開發售**
電話購票: 2111 5999
網上購票:
票務查詢: 3761 6661
------------------------------------------
周國賢2017演唱會
{GALACTICA銀河鉄道之夜}
如果人生是一趟火車之旅，
每次停站，總有乘客上落，
車輪卻從未停歇，一直依著路軌緩緩向前。
人在火車上，有足夠的時間，
欣賞沿途風景，細味每一次遇見，
這段旅途，才不至於走馬觀花。
黑夜之中，透過火車的木質窗框，
無數星星凝聚成的銀河，盡現眼前。
這迷人的光芒中，有回憶、有故人、有離別、也有不捨。
從2003年踏上音樂旅途的列車，
這位從不安分的乘客，不時下車，又再上車。
別人眼中的迂迴曲折，是周國賢獨一無二的人生。
2017年12月12、13日
請登上周國賢的列車，觀賞衹屬於他的美麗銀河。
------------------------------------------
童話中，是單純的想像。
列車中，是成長的當下。
銀河中，是聚散的憶記。
乘坐回憶列車，遊走銀河鉄道，
穿梭密佈星羅，尋覓思憶中人。
失散，再相擁。

12號會幾點開售？9？

10

公開發售有得揀場又唔洗每張俾多$20手續費
我做咩咁傻又去中銀入數又用小畫家填表

公售要搶

連睇周國賢都要自己睇

做乜佢唔講幾點開賣

其實一個人睇演唱會好爽喎
利申準備一個人睇

Agger

想搵人陪 冇人陪都想試下自己睇
但真係好撚淆

最衰唔知預售嗰時睇邊場
想買多張睇哂兩場

好貴
窮學生買完碟又冇錢了

準備自己睇

自己睇加一

我都諗緊自己睇好冇 身邊冇乜朋友想去

原來咁多人單機睇

之前九龍灣我都係單機

等公售

單丁組隊

我都淆

$680同$580有咩分別？

分別差一百蚊

謝解答

準備單機

去到大把獎絲陪你

$680係企位
$580係有得坐!?

好慘 次次睇concert都單機

男友唔中意佢，但我出錢買飛叫佢陪我睇

我掉轉
女朋友唔鐘意，我出錢買飛叫佢陪我睇
其實想約fd睇，但實比佢屌死我

企位係咪會正d ?

驚買唔到飛

係

唔知會唔會有單機巴打想一齊
純粹入場果時有個人陪下冇咁尷尬

到時再約啦
希望買到飛

吓
咁嘅女朋友都有

不過佢咁睇開心咩

其實我都試過幾次一個人睇演唱會
好爽自己想high就反正開show都係聽多過傾計
但完左發現想搵個朋友分享下都無

上連登傾

撘單問下 有無巴打見過live a life ？

想搵二手

依隻難揾到癡線

Thanks 巴打 5百幾

收到email話之前預購嘅飛係睇12號
想知預購嘅係咪都安排哂喺同一日

我13

太難揾冇計 佢原裝有埋Levis袋

我都好難得咁揾到隻

旺角波鞋街果邊間hmv好似見過有，唔係好記得

幾耐之前見到？

我都係12號
希望位置好過公售啦

好似都半個月前

五百幾 ，呢隻我有，個袋都仲係度

有無多？

啱啱903

點會有多

可能買多咗 唔知會唔會好似之前Supper咁 無啦啦一堆舊碟推番出嚟

點解呢個live貴咁多

有無座位表

新歌

瞓詞好勁講社會問題

不要走
崛起 禽和獸

周國賢Endy Chow - 在天之靈

作詞: 黃偉文
作曲: 周國賢
編曲: Zarahn
監製: 周國賢 / Goro Wong

好似退化論咁

聽完覺得好慚愧

我是時候自戴手扣

咁靜既
咁聽日買飛唔驚啦

諗緊680 定580好

有咩分別

佳同 到時見
自己一個睇

680企 580坐

唔知會唔會加場
有尾場情意結

有冇絲打自己一個去
不如組團

想問上網邊到有得賣
搵左好耐都搵唔到

佢宜家個網都仲未出endy張圖

其實座位表出咗未

係真唔係啊我宜家已經

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

Ciryline真係好垃圾 入極都入唔到

係咪要10點先有買飛個頁面?
依加停左係節目詳情個版

係囉 唔係十點咩

佢會係票價個位有購買個字，夠鐘個陣

一張姐我要 應該唔難買啦

入都入唔到

唔知企位係順號碼排定先到先得咁排

依家入到都冇用
10點入到先算

企位有a1a2 你地點揀

Ticket Price:
A1 - Standing /$680
A2 - Seating /$680
B - Seating/$580

得a1喎

揾唔到坐位表

係wor
咁你地買企定坐

一條友去企位會唔會On99

好緊張 好驚10後會比老細叫左去做野

快啲去做野啦你

就係諗住一條友買企位

一個人去聽歌買580算

我知我唔係郁果啲 買企位唔好阻住人個氣氛

其實都幾多巴絲一個人去

一個人企位

到時相認

未開賣就busy其實係做咩

宜家老細未有order

驚買唔到，但59分先係最重要

手機電腦ready

其實係咪同urbtix 同一個system?
今日仲有千嬅加場

點知入都入唔到

一樣

屌入唔到

有冇人得

server busy 有冇人買到

係咁重試無反應

有冇巴絲要 入到買飛畫面

重試伏伏地 上一頁再入好過

早知去通利排算

屌 入唔到呀

放580兩連

咩料

想要三張680 首場

全死

買到580兩張

入唔到

係咪真放？

係 12月12號

有興趣留telegram

炒定點

買到13號580兩張

屌 嬲

收三連680 12號

買咗13號企位

@ H_1235

收一張680

@ Issacccc

有冇人上網買到

入極都入唔到

收13號
680一張 580兩張
炒太貴唔要

Retry下 睇彩數
我就係成功既例子

買到2張680

旺角都呢個價會唔會太貴

禁極retry冇反應

cityline 真係好垃圾

我都有咁諗過 但其實細場最後都可能係紅館最前

TOMLEE係唔係有??

Retry左好耐

same

真係㩒Retry入到 ？

入手頭場680

按十年retry 都未入到

收680 $2張

邊間間都有?

已買首場2張$580，13號2張680
我地3個人禁，得我入到

去左演唱會資訊果頁都可以彈返去busy

收一張 580

收$580/$680 兩張
Pm

12號 680x1企位入手

通利話冇撚晒

收 $680 / $580 三張

加場啦腎仔

巴打，我想要，tg?

收兩張咩價位都得

有無人可以同我換
買咗680企 想買坐。。

你個名

你留telegram

連我都冇飛

冇撚晒都入唔到

買唔到呀！
賣哂未？

跪求13號 580 2張 可少加

收任何飛*2(連唔連都ok)

求一張！

我買坐同你換有冇得諗

有冇人去麥花臣買

收兩張$580 邊日都得

Hotline都話冇哂飛
兩場咩位都冇哂

入到 但全少量咩玩法

禁極刀.....

收兩張680

香港地咩撚都要搶屌你老母

等咗10分鐘終於打通hotline然後話無位

收13號 企位
炒太貴唔要

其實一場大概擺到幾多人 ?

收一張680企 日子冇所謂

收13號 企位 一張

有冇人放

你幾號？

收兩張680/580 邊日都得

無位都仲未入到 加場呀腎仔

我由細到大 買咁多次都冇一次入到

收兩張580/680咩日子都得

係買已經賣曬

收2連 咩都得

呢度d撚樣10:0x就收飛係咩玩法

13號

收任何日子企位680兩張

肯定加場啦

收12/13號既$680

冇曬啦屌

10點就話放飛
其實係咪一心買黎炒

兩張？

係呀

炒飛死全家啦 真心想聽嘅就冇飛

成日話賢仔唔紅 但咁快已經冇位

我想自己睇都冇
收13號企位一張

收3連680 有意

係囉 次次都係勁快無位

9半排都gg 左

收兩張乜都得

賣一張比我

禁左我半個鐘

依家入到 但㩒極都無位

收一張580

通利話賣哂

580 一張

2連位 12 13號都得

頂丫 佢網上仲寫limited

擺明係, 原價放飛既記得test下買家係咪真fan屎

收13號
680一張
[/quote]

買唔到

唔知今次admin仔會唔會開讓飛post

屌你老母等加場啦

講真 佢夠fans 開場紅館啦
但佢間on9公司愈開愈細場都唔知做乜

冇哂喇？

細場好feel啲

今次一聽到麥花臣我都嚇親

我㩒左四十分鐘retry 都仲未入到
求兩張飛，咩時間咩位都得

我都係想聽一次姐，係咪真係要逼我買黃牛呀

收兩張 咩都得

間公司咁細 撚book到紅館咩

唔好幫襯黃牛狗

我都知，所以就無得睇

12號兩張$680企位 換13號兩張$680企位

收兩張 禁左成40分鍾

禁到關節炎先買到一張
大家唔好放棄
我都係40分先入到去
而家努力緊第二張

買到就係囉

可能有真fans買多會讓出黎

冇曬飛都入唔到咩玩法

收13號
680一張

收兩張
兩日$580/680

齊齊等加場

收13／12 $580兩張 十點standby都撳唔到 屌

炒家死全家

入到 全部寫少量但乜都買唔到

收兩張
$580/680 （12/13都得)

收兩張
$580/680 （12/13都得)
價可議

@H_1235

放 13號

4 張 680
6 張 580

利申睇user name都知真fans

跪求加場

limited嘅意議究竟係咩

入到買唔到

啲人話hotline 已經話無
無佢就寫無啦

完

好sad 過左20分鐘
又要再busy 過

因為online有人未完成比錢程序，飛都比人hold住左，理論上係仲有飛既，只要果d人比唔到錢

俾唔到 俾唔到

12/10 A2已滿

Online 12號680坐位已full

收兩張連飛

邊日都得

12號坐位 x2 換 13號坐位
Tg:

屌你老母炒飛死全家

抱歉 你已超過限定購物時間 請重新登入
...................................

點解可以買買下都俾人彈出去retry...

一齊去佢fb叫佢加場

收580 2張連位 邊日都得 幾錢都收
[url]

不過佢今次放最前個行都好似係得e行

點解新歌得kkbox有得聽
moov幾時先有

兩場各1張

禁左成朝

youtube有

有冇興趣放一張

求13號一張

求12號企位一張

求12號座位一張

求4張680企位

收2張坐位

JJ插沙求飛，唔好太貴

收2張咩位都得

兩張 幾號咩位都得

我都冇飛

想要13企位兩張

唔通真係要硬食黃牛飛

放兩張 580 13號 連位

可以今晚交收

有三張12號企位
想tradein三張13號680坐/企位

11:40 襟到張580 最後一行

跪求1張13號 580

留低tg 禁多咗張

求6張12號 580
tg: HKGIPHONE

求一張企 anytime

thanks

換飛
12號企位換13號企位2張

收12或13號580連位
炒太貴唔要

唔換飛既話放唔放飛？ 求一張

收企位兩張
邊日都得

放 13號
580 一張
tg:

收企位兩張

收4張連 邊日 咩位都得
Telegram : wallace_17

求12號2張或者13號1張

好後悔無優先購票
見到張垃圾form 就決定等公開發售
點知…

1500收2張2連680
Tg doorclose

但佢張form 9到買邊日都唔知
老虎蟹都衝公開發售

究竟有幾多巴絲係同我一樣買唔到飛

我 入到買唔到

Here

推推先

依家望佢加場

1700

我覺得會加場
佢公司搞完預購再公開發售搞咁多野似係想試反應
不過唔知麥花臣仲有冇期

一張都好呀

屌 一張都搶唔到

屌好撚想睇呀
買唔到飛

平放一張 12號 580

今晚交收

收2張

繼續收 兩張企位

收任何日期任何位

賣晒了？

我都係咁諗
最先話有三場最後開得兩場
可能留一日好反應先加

周仔：我去到個更大既場既時候Zarahn 就會歸位

想收680 坐位
或者我用680企同你換

個場細
cityline廢
買條撚

邊日都得點解初初唔買預售?

2張

收680企位兩張

有冇人今日去拎飛

收兩張 加車馬費

炒到$900-$1000一張

腎仔live唔值

自膠 3張先岩

收任何日子，位兩張

賣多兩張 13號 680

收兩張企位

收一張

任何日子 580/680 企/坐 乜都無所謂

收任何日期1張或2張

乜都收，要連位

今晚可以藍紅綠線交收

乜都收，我淨係要一張only，單身狗去睇

有D 炒飛狗PM , 記住屌鳩死佢地無得睇都唔好買

收兩張 任何日子

我自己一個睇咋

徵12 $580坐位兩張

收 680 兩張

巴打你仲未收到飛
好多頁都見你收緊

想睇呀 但好多放好貴 自己又禁唔到

13號企位3張想換12號企位3張

收2張任何日子

收兩張任何日子連位

收一張13號 580or680都得

等加場啦 唔好益黃牛黨

新歌好正

agger

唔信咁都唔加場

等加場

喺樂壇默默耕耘咗14年嘅周國賢，將於12月12及13日假麥花臣場館開騷，門票今日正式公開發售，值得高興嘅係，兩場飛唔夠一粒鐘，已經全部被秒殺！

周國賢喺fb開心宣布：「本人正式宣佈⋯ 12th 13th 兩日演唱會嘅飛⋯ 全裸狂奔！」網民紛紛留言求加場：「10:02 已經無$680連位」、「 網又入唔到，電話又唔通」、「好想去，唔係講笑」、「今早09:30 去到通利已經好多人。等到差不多輪到我，職員宣布已經全部售罄！！！！」、「連續打咗2個鐘電話，再加屋企電腦上都買五到，就算買到我同男朋友都要分開坐，要求加場！」周國賢所屬唱片公司表示，將會宣布加場。

今次咁好賣，《蘋果》問到佢係咪好開心，周國賢拍片回應：「今日好開心，冇諗過12、13號呢兩個騷，可以咁短時間賣晒，我好感動。頭先有人問我加唔加場，我肯定加，除非唔加，如果大家想知，就要留意我facebook喇。」咁大家真係要睇實佢facebook喇。

收580 兩張 連位

我覺得就算加場都係會搶唔到

agger 垃圾cityline 到時真係要排隊

其實去通利買係咪即係主辦reserve啲位俾通利 定係去排隊嗰陣都係同上網訂嘅人同時間爭飛呢？

cityline
通利
係同時間係server爭飛

網一定會死ser
通利就要早幾日去排兼個職員你預佢手腳慢

買張飛慘撚過食屎。

咁點解要排隊買 有咩著數 一樣錢一樣都係搶唔到 定係通利上佢server唔會死ser？

其實server 冇死過
不過佢落左閘, 每次只處理N個人, N 打後嗰D就會出 retry 畫面
售票處永遠connect 到

你當佢好似銀行有10 個counter
有5個就只會處理售票處
淨番嗰5個就網友鬥撞入去
(比例亂吹..)

加開14號

尋日已買13號
14號唱左兩日佢把聲唔知頂唔頂到

都係買唔到飛架啦

我覺得加場都係買唔到飛

原來係咁 受教了 咁去排隊如果夠前起碼都入到去買飛 上網禁真係分分鐘禁半粒鐘都入唔到

17號返緊學唔知搶唔搶到

加場咪又係冇份

14號真尾場
咁有冇人放12號企位一張

呢鋪都搶唔到就等紅館

搶呀

諗住去排隊應該早幾多去排好
利申十幾年無撲過飛

收13號坐位/企位兩張

17號麥花臣係咪都有得排

食炒都要睇 利申 琴日retry左一個鐘得個桔

有無巴打覺得新歌個錄音人聲有少少細聲？ 利申 903聽咗一次

Kkbox有得無限聽

利申我平時買cd放iTunes聽
所以好想搵番live a life

收兩張咩價位都得[/quote]
利申睇user name都知真fans[/quote][/quote][/quote][/quote]

收周國賢 兩日坐位門票
請Pm 報價 只要$580 坐位門票 兩日日子均可

Telegram: HKGIPHONE

有無tg?

大家唔好益抄狗呀，唔係下次就仲多人抄，仲難買飛

上次個網死ser買唔到
有冇巴絲聽日會排隊買飛

頭先打去cityline問 佢哋話未有加場資料..
到底聽日係咪有得喺通利買到飛

我都問左 真係冇 唔通又要排隊

宜加都唔知邊到有得排

通利

我都唔知
周仔應該冇南亞人排隊掛

唔撚係掛

八點差唔多

排邊？ 邊間冇咁多人

老實講今次應該唔多人

咁麥花臣有冇得排

有

有冇巴打諗住通宵排？

應該唔會有人通宵排

又有新歌

加油呀

咩名？！ 啱啱先出在天之靈wor

希望買到飛 淨係想要一張

我要買6張

買咁多

有無人收飛 580一張 13號
唔係黃牛 原價放 只係扲錯多咗張

樓主呢

多朋友一齊睇

聽日答你

當下的力量

收2張飛580 仼何日期
@H_1235

排住先，聽日答你

btw 其實周仔把聲頂唔頂到3晚，我都有d保留
最fit可能係第2晚

我要
Tg:

係咪無出座位表？搵唔到

期待

tickethk好似有

有冇巴絲已經排緊隊

加場無得上網買

聽巴打話citiline唔知有加場

搭緊車去排 希望唔多人

有冇人係綠楊排？

排緊頭位 一個人買十張會唔會好仆街

搭單買

講笑

慢了

其實企位有無話分點樣先後?真係freestand??😂😂

一般黎講係會排隊然後放人入去先到先企前
有D場合又會分左standing no. 分區排隊

排緊頭位 諗緊要580定680好

姐係今次先到先得😂thanks 😎

原來9點就有頭位 早知排門市啦

680 仲要諗坐定企好...........

我上次睇radwipms都係麥花臣就分standing no. 所以我都唔係好firm到

希望今日入到cityline啦

今次無standing number

其實麥花臣個場最遠嘅位應該都唔係好遠姐
個場咁細

個page已經busy

跟公司訂唔係話有分？

其實咁早入好似冇用
佢20分鐘內要買到
即係依加入10點前會彈出黎

未買過唔知

上次上網買拎咗都唔見有

咩叫20分鐘內要買到？

Wow真係攞黎搞

由你入到個page 要20分鐘內簡好位 比埋錢 如果唔係你個位就

哦 我會眼明手快 好緊張啊屌
係外國無得去排

屌又busy啦

你又買周仔？

買！

其實頭兩場我都有飛

收兩張 $580 任何日期

tg: Cher32

買咩位好 有冇限買幾張

只收14 號2張飛

你睇咁多場做咩

你個網壞咗呀

都未開始

買左10張企位

愛

How

Telegram : wallace_17

無限busy

收任何一場企位一張

求580兩連 任何日期
tg: chchchiii

通利頭幾個，剩係買到680企位
有無人坐位換

10點已經話賣口田

收任何兩張飛
telegram: boringgggman

哂

係咪唔洗再F5啦

收仼何日子兩連

黃牛仆街死啦去

岩岩買完 賣剩680企

通利話賣撚曬 收得工 排最頭都冇閪用 cityline好波

收任何一場 680/580 坐位1張

我排第2都冇飛買

六點幾開始排 返屋企

可靠消息 已完

西寶Tom Lee永不錄用
排頭位個呀叔一張都冇

收一張14號 680企位

唉 我1張飛都冇

下咁快

點解會排頭都無 乜撚野事

收任何680企

好可能內部認購哂

唔洗f5了 已完

絲打排邊

屌老母炒家死全家

屌奶星 已經準時捕住city line
一d機會都冇 一直retry

尖咀

屌你老母9點9開始f5到依加都係入唔到
依加話賣晒？
是唔是堅料

收任何場次

垃圾網幾時摺埋我屌

排隊都買唔到喎 你話呢

我排第5 後面個個都仲有 我諗睇個職員快唔快手

唉屌

港大站西寶城一鳩樣

好撚on9

12 號580 x2 想加錢換 13/ 14號

賣左兩三知個就話冇晒 我屌

坑口撚表示得排頭位兩個買到

屌你老母

白企兩個鐘

其實有冇人係成功入到個網 ？

奧海城都係

大埔三個

麥花臣排第一條友買十張又俾錢慢 佢買完已經全部冇曬 屌佢老母

……
屌打得

收2張 任何坐位

全部意思係所有位既飛?

由上次到今日都未換到
我有13號企x2 有無人可以同我換坐

炒飛狗

屌你老母死全家

屌佢老母

屌你老母死全家啦 垃圾

換12號坐可以嗎？ 可加錢

我個邊都係啦 買唔到680坐 得580坐 問佢要唔要話要諗諗先 屌佢老母

收兩張（連） 任何場次 價錢何議
真係好想睇

你條仆街係唔撚係排麥花臣

笑死

個網根本入唔到

收兩張580（連位）三張更佳
任何場次都可以
拜託

大家咪撚買黃牛，等佢地最黎蝕本放返哂出黎

總有on9買

收兩連 任何場次

收一/兩張任何場次 企坐都得

今次排隊都買唔到 痴線 收兩連 or企 任何場次

我上次睇twins都係咁
原價賣俾我

跟本就係，佢仲急過你，你唔買最後都係要放出黎

佢地賣唔出變垃圾

你係咪排第三嗰個

冇哂喇？係咪即係唔洗再f5了

黃牛死全家

全部仆街死

咪再FF了
香港人咁有骨氣就唔會搞到今日咁

Tg有個賣680+200

屌佢老母啦

有個仆街夠膽賣980

你岩

收任何場次 一至三個位

根本14號個場好小飛放出黎賣
Counter話10點禁入去已經得返好小

內部囉

收14號
2企位

耍鳩我地

等臨近場concert 再搵

臨開場問下d黃牛

一定內部 上次同楊千嬅撞期就話姐 今次一定內部先三分鐘冇曬

炒飛狗我屌你老母

咁話加場有乜義意

放 14號 企位一張
tg:Nothinglastsforeverx

收兩張 乜都得

話說，就係佢地部電腦hand機話要等，咪撚diu人老母，我diu你老母。

炒你老母，自用要同你交代?

收580一張

唔通要等紅館

排麥花臣嗰個喺度,你老母 。係有心就早d排啦， 有兩條廢柴係黎到放低個袋就走咗成粒鐘

幾點開始排

早排冇用 我排第2都買唔到

夜晚排有用

琴晚落大雨3點去排，講真，有心你地可以早多一日排，而家我排隊無付出時間嘅 自用又要交代嘅，。有兩條死肥仔就真係四4~5點嚟到擺低個袋唔知去邊度笠幾鐘先再返嚟👍👍👍👍

麥花臣個阿叔又玩嘢，十點正先起個鐵閘， 咪撚到咩

想要，點聯絡？

冇骨氣

自由市場，我負擔到嘅我會用金錢換取我自己嘅娛樂，有乜問題亦關你乜事？

👍👍👍😎😎😎

祝你買到飛 黃牛加多你幾舊

收4張 任何位任可場次任何日子

任何日子 一至三張

屌你老母 一次買十張自用你大我啊 你有你講啦 我同個friend四點半到左放低袋行開一粒鐘食野 返到黎後面得一個男仔 到起碼8點先有人再入黎排 根本冇阻到人排 如果你就係第一嗰條友 到你地買嗰陣就扭扭擰擰搞左五分鐘死死氣先話要 夠膽就唔好認

$680企 14號 換任何場$680坐 有既留tg

入到個網 680 企580坐少量
但數量揀唔到 transaction hold 住左

收兩張任何時間位置

炒飛狗全家死慘

助長黃牛一樣仆街死啦

買飛買咁耐

以為撳到入去就會有飛
真係太天真喇

買唔到飛既巴絲們 等紅館吧啦
今次個場又細 又內部hold飛
重要比黃牛黨禁住黎搶

cityline晨早比佢地攻佔左 唔洗諗上網會買到飛

條on9以為呢個係錢既問題
兩舊跌都跌左啦, 仲以為自己比得起好撚威

係喇係喇，伯母可以比你屌咁多鑊表示開心過睇周國賢喇

14號你去麥花臣同你點名報到邊個買黃牛邊個自用喇，好嗎? 你都on , 一班朋友買十張睇演唱會好似要同你商量咁，4~5個朋友加女友都咁上下啦下話。要同你每 張交代嘅，你比錢嘅，我搶返黎嘅😉👍

我扭你條毛咩，佢企位本身無stand no. ，我考慮完唔想買，而我朋友d女友話想買坐嘅位舒服d，無你咁熱血可以企企跳跳成場，有咩問題呢?咁我一開口佢話要680坐位，佢load 幾秒話無晒比你都o嘴啦下話，啱啱開賣咋wor, 之後轉580我問佢有未，佢同我講話等等要load，10幾秒又話咩都無晒，咁你可以好冷靜嘅，我佩服。 咁我再問佢哋話得返企位

咁我 企咗成晚等咗成晚要好開心好歡喜咁要嘅 ，要， 你想我點呀師兄，笑畀你睇牙。然後我畀張卡佢佢碌唔到又關我事嘅， 個個都好似你咁有錢咩， 令到咁多現金出黎， 你叻仔👍

咁我 建議 你下次呢早多三五七個鐘放低個袋，食多兩餐先返嚟，2點59分，咩人都阻唔倒喇

收任何連位2張

你話真係自用咁好啦 雖然今次係賣曬先知內部扣起飛 本身少飛係主因 但係買飛就準備定cash啦好心 明知上網禁一定難入 d人先寧願早d到甚至唔訓都黎排隊 就係因為就算冇咩飛剩都好 門市肯定係入到個網 咁搞法到時先知張卡碌唔到咪盞阻住後面買少張飛

time codmst咁高, 俾黃牛賺算了

幾時排隊變左排鬥早到第一先買得 老實講你慢多半拍或者人地一次過禁多幾張 你連十張都買唔到啦 而且排第三四都係四五點就黎 你排第一買得到 你叻仔肯付出又夠好運 不過排你後面唔好彩買唔到係主辦on9嘅問題 唔等於冇付出過喎

680企+500

想買張飛睇場演唱會都俾人撚狗咁撚 最多唔睇啦

放一張$580 (14/12)+手續費+車費
有意留tg

絕不炒價 只放俾真fans

@vitarnai 今朝6點幾排但買唔到 仲傷心緊

收任內場次 坐位 兩連或4連 每張原價加150
@wallwallha

利申:真心fans 同女朋友一齊追咗好耐

收任何2連 坐位
Pm

55.........

周仔間公司又係唔爭氣，俾人pre order野好心整個google form喇，得嗰張垃圾form，上次隻碟係咁今次買飛又係

真👍

腎仔真fans跪求2張坐位

收2連任何日子

除左排隊 其實有無人上網買到14號

收2張任何日子（坐位）

好心人會長命百歲

想要一張14號企位呀

放兩張 尾場企位
有興趣pm

收2張任何日子坐位

收580一張, 任何場

小弟手持 12/13 號兩場$680既飛各1張，但又想同朋友一齊睇
想睇下有冇機會，各位巴絲咁岩又手持單飛，又想對換場次咁
TG: match1115

MMO三子都去睇JBJ 救命啊

柒咗錯Po sor

已pm

12號680企位
因為唔得閒,想換13,14號680飛
唔該晒,有意tg

第一次睇企位有咩要注意

唔好帶袋

點解

係囉 唔會放地下架？

想俾人踩？ 唔帶真係最方便，想跳就跳

呢句真
仲有嘅
戴con

其實帶一次去企位就明

求任何一場企位 $680一張

要嗌就嗌～

跳高啲
fing手大力啲
唱大聲啲

收14/12 四連/二連位

Un mk妹

收13號坐位580/企位兩張
可以食炒

13號3張企位想轉12號

收任何位4張

我對眼

想13號換14號企位 跪求 我有2張飛

仲有冇巴打放兩連啊
邊有日/咩位都可以

收14號 咩位都得

收任何一日 一張都得

買左張尾場企位 因為太矮想換張坐位
補返差價就得 求好心人

收兩張企位 邊日都得

想收單張13號嘅企位 可以食炒

有冇人響wow訂飛收到email幾時去拎未？

有冇人知係viagogo買有冇伏
成千蚊張都諗住照買

買咩飛呀
我都係gogo放緊
不如我放比你算啦

腎仔啊
想要兩連 頭場

有無好心人可以同我換坐位 我太矮

14/12 企位 2 張

想要一張14號

放一張12/12 $680飛
有意留tg 非炒價

有無非炒價14號飛兩張？

想要一張12號企位 請pm

兩張先岩 sor

放一張13號企位飛
680

有一張13號想換12或者14號

係2張啊sor

有冇巴絲

想要2張 咩日子都得

放周國賢門票
12/12企位一張，13坐位一張

放兩張13號場企位連優先區紀念車飛
有興趣留tg

求13號兩連

求 13/14號 企位連位兩張

我今晚去拎
唔知收工時間去會唔會好多人

求14號飛兩張

頭先都有問轉唔轉尾場 睇黎尾場仲有啲飛靜

我收到email之後嗰日拎 佢冇問我轉唔轉
好想睇尾場

我買時已經係買尾場啊

佢仲講到好好聽話係upgrade我

預訂唔係得12,13 2場咋咩？
有得訂14？

我直接搵周仔啲同事訂飛

有冇人想搵個伴睇
留個tg

原價？

收一張任何日子任何位 非黃牛價

收12/13號 一張 自己睇 最好坐位 可加小小手續費

有冇人有座位表
上網搵到一個但冇寫咩區咩行，完全唔知自己係咩位置

收任何場兩連/企位

收12/13號 一張 自己睇 最好坐位 可加小小錢

收12/14 任何位 一張 食少少炒都唔緊要 最緊要有得睇

想搵番college隻碟
有無巴打知邊度大機會有

最加場

[img]
[/img]

再加加到2018年喎

黃牛狗收得皮

下？又加？

收極都收唔到多一張12號企位
唯有放埋自己買到果張...
一月果場再戰

終極加場

希望真係買到啦

留名留名

有12號企單張，想換13號企

想問點樣先有企位優先區門票?

經wow訂至有，普通上網買既話無

咁無既話係咪會排到好後?

問過wow話到時企位區排隊會分開兩條隊咁排
一邊有優先飛，一邊普通企位
分開兩個zone
(好似係)

幾多點去排隊好啊

想問有無坐位既sitting plan睇？

各位連登巴打
我有兩張$580 x 2坐位，12號晚既周爸爸演唱會
但我最近屋企隻貓出左事 要多d去照顧佢
未有時間去啦.
請問有冇巴打們有興趣要左呢兩張飛？
我只收$$1,160原價買入既價錢
有興趣請TG聯絡

有無人同我夾 我一個人睇咋

我有興趣喎

一人一張好唔好

好阿

連登有愛！已經有人認購左！
抱歉有一位巴打幫唔到你手
多謝願意收飛既你！

我想買晒兩張啊

繼續求2張飛 任何日子

有無巴打想坐位 換我既企位

有12號坐位，想換13號座位

跪求 兩張 任何日子 任何位

收12 /13 任何位置同價錢 可再加錢

想睇加場，所以放一張13號$680坐位，位置左邊第一排中間位，原價$700($680+$20手續費)，有意留Telegram/其他聯絡俾我再傾，送埋海報俾你J到下星期又點話

有冇人一齊睇加場

Me!

[quote]想睇加場，所以放一張13號$680坐位，位置左邊第一排中間位，原價$700($680+$20手續費)，有意留Telegram/其他聯絡俾我再傾，送埋海報俾你J到下星期又點話[/quote

有 留個tg?

你留你個個ok?
我唔識點整條link出黎

Usernameychan4

我又睇！

不如開個group?

知唔知加場張Google form係咪都係先到先得？
腎仔真係好高汁 趕絕黃牛

今鋪真係玩到啲黃牛一棟都無

求換 13號換12號企位2張
Tg:

開左

入唔到？

幾時有form填

link 呢屌你

加場仲未有link

無lin阿屌

點解仲未有lin架